## Запуск
- Нужно выполнить миграции в контейнере php.
- Для создания пользователя можно выполнить команду `app:create-user`. Она выведет в консоль данные для входа и баланс
## Endpoints
- `/api/auth/login` - Авторизация, принимает два параметра "email" и "password". На выходе будет Bearer токен.
- `localhost/api/game/classic/bet` - Ставка, принимает аргумент "amount", сумму ставки.
